黨鐵1/10罷工！

黨鐵阻住我去賀國慶

有無咁快

我點去金紫荊廣場睇扯旗

唯有五區扯旗啦

仆街仔

又罷工

正式宣佈戒嚴

班入港島撚仲有無野講 點入? 當然你和理非咁入絕對無問題

封咗太子我點去旺角警署護旗

十四億護旗手嚟唔到了

金鐘都關，我點去海洋公園

送埋黨鐘一程

戒嚴啦屌

POPO reststop

變晒運兵車站